今次世界災難當前，南美洲又開緊 party

同一戰二戰一樣

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽